三毛狗都係賤種，屙尿舉高腳

請問追擊黃屍(會員#220721)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

哦，你講自己

睇吓隻三毛狗SCC幾撚落力

就嚟三毫子都冇，梗係趁機搵多啲

低質到剩係識抄人post，因住三毛都冇埋